%НЕТ КАРТИНКИ!

\textbf{Оборудование}:
черный ящик с известной схемой, мультиметр в режиме омметра.

\vspace{0.5cm}
\textbf{Задача}:
найти $R$ и $r$, а также местоположение резистора $R$.


\vspace{0.5cm}
\textbf{Разбалловка}:
\begin{itemize}
	\item измерение~--- $1$ балл;
	\item два варианта~--- $1$ балл;
	\item расчеты~--- $2$ балла;
	\item ответ~--- $2$ балла;
	\item погрешность~--- $1$ балл;
	\item полное доказательство~--- $3$ балла.
\end{itemize}